美次卿訪台 台灣空軍4小時緊急升空24次驅離共機

據了解，從今早至中午左右，共機頻繁出現在台灣西南、西部、北部及西北空域，等於西半部整個台灣空域都有共機持續出現，我空軍也掛彈緊急升空，數次透過廣播驅離共機。

軍方高層強調，這已經是今年來共機頻繁擾台單日架數最多的一次。據了解，我空軍4小時內廣播驅離共機24次。

支那得個樣

咩樣，烏蠅咁

維尼熊：信唔信我真係射精

又唔夠膽開火，好似啲烏蠅咁周圍溜，渣ga.

支那真係好撚似啲分咗手既痴漢咁撚騷擾

烏蠅好貼切

onL79人地美國國務次卿係度你撚夠膽打
走火唔小心射左粒子彈第七艦隊等緊你

最後變內射

烏蠅真係形容得好貼切

副引擎壽命又少左